Myslím si, že podporuju prani přijímacích zkoušek. Když mladý absolvent střední školy myslí na to, že se musí dobře připravit ke zkoužce, tak jeho rozhodnutí bude víc odpovědné. Nejdřív, si bude muset vybrat určitý obor, a pak se hodně učit, aby se dostal na vysokou školu. A kdyby mohl studovat na jakekoliv univerzitě bez žádných zkoušek, tak by šel a zkoušel několik oborů, a to by byl velký chaos. A proto chcí, aby na univerzitách dělali přijímací zkoušky, aby mladé lide měli konkurenci. Vysledkem toho bydou nejchytřejší studenti na univerzitě a pracovnici ve firmách.
